孔聖堂副校 個人言論被清算 幫拖啦 望

俾藍絲狗串

佢帶頭督灰啵

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

要屌9 屌9佢地 唔該

屌你推唔上

Facebook 孔聖堂

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

推 幫手呀

入去留個言

我反而覺得
咁少事都有調查委員會

咁我哋個獨立調查呢

姦驚會份報告係咪已走數？

入去留 幫個手 無人架啦

推

個人言論但要停職 係fb寫都俾人話

原來呢條撚樣篤灰

佢係個好老師
之前個條輔警老師屌學生老母都冇事

同我推上去

推上去

大大力推！！！

公安用私人時間同黑社會食飯就得
老師副校私人時間係fb 發表野就要公審

班黑警啲個人言論又唔搞？

Pish

push

推 一定要救老師

推上熱門

上

推呢個

我啱啱都開咗個po 梳

Push

呢d先應該推

出面隻撚屌peter d私怨po都上到熱門真係OnL9

一致對外

推, 呢個FB link

今日你唔幫手 他日23條

幫

有無人知校董會咩人組成？

我都想知 揾下佢地傾聖賢

叫個副校搵平機會告鳩間智障學校歧視啦

副校長有小朋友
可唔可以放過小朋友

係咪有內容公開 幫手煲大件事

呢隻係真狗朋友圈都係狗

dllm 又玩清算

督灰狗唔死又點會停止到哩啲事,香港人係唔夠勇武